到大事大非 成班社會垃圾浮曬出黎

分兩批

一批食盡香港資源 上曬岸
好撚驚香港變局會洗牌/執少左

例子：倫伯 荷蘭叻 陳建波 建制議員

第二批 好環境都發唔到圍 成世社會基層
無個人成就 所以好撚驕傲自己係強國人

例子： 六月出現所有廢中廢老

兩批人既共通點： 價值觀扭曲 唯利是圖 欺善怕惡